<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

    <ClickToJumpToProblem>Klik for at hoppe til problemet</ClickToJumpToProblem>

    <AlertNeedStockpile>Behøver lagerbunke</AlertNeedStockpile>
    <AlertNeedStockpileDesc>Dine kolonister har brug for et sted at opbevare ting. Tildel en LAGERBUNKE hvor de kan opbevare ting.\n\nFind lagerbunke i ZONER sektionen i ARKITEKT menuen nederst til venstre.</AlertNeedStockpileDesc>

    <AlertUnforbidStartingResources>Tillad ressourcer</AlertUnforbidStartingResources>
    <AlertUnforbidStartingResourcesDesc>Start ressourcer på kortet er FORBUDTE.\n\nFor at kolonisterne tager dem, skal du TILLADE dem ved at vælge dem og trykke på TILLAD kommandoen i bunden af skærmen.</AlertUnforbidStartingResourcesDesc>

    <AlertEquipStartingWeapons>Udrust våben</AlertEquipStartingWeapons>
    <AlertEquipStartingWeaponsDesc>Dine kolonister ankom med nogle våben. Udrust dem!\n\nVælg hver kolonist og højre-klik våbnet du ønsker de skal bære.</AlertEquipStartingWeaponsDesc>

    <NeedSawmill>Behøver savmølle</NeedSawmill>
    <NeedSawmillDesc>Du behøver en form for savmølle for at kunne behandle stammer, så de bliver til mere alsidige træplanker.\n\nByg en HÅND SAVMØLLE eller en ELEKTRISK SAVMØLLE.</NeedSawmillDesc>

    <EquipStartingEquipment>Tag dit udstyr</EquipStartingEquipment>
    <EquipStartingEquipmentDesc>Du landede med nogle våben. Tag dem fra dit landingssted.\n\nFor at tage noget, vælg hver kolonist og højre-klik det du vil have de skal udstyre sig med.</EquipStartingEquipmentDesc>

    <MentalBreakSoon>Mentalt sammenbrud snart</MentalBreakSoon>
    <MentalBreakSoonDesc>Følgende kolonister nærmere sig snart punktet hvor de får et mentalt sammenbrud:\n\n{0}\nForbedre disse kolonisters psykologiske velvære snart eller der vil ske grimme ting.</MentalBreakSoonDesc>

    <MentalBreakImminent>Mentalt sammenbrød overhængende</MentalBreakImminent>
    <MentalBreakImminentDesc>Følgende kolonister er kritiskt stressede og kan få et mentalt sammenbrud hvornår som helst:\n\n{0}</MentalBreakImminentDesc>

    <ColonistNeedsRescue>Kolonist har brug for at blive reddet</ColonistNeedsRescue>
    <ColonistsNeedRescue>Kolonister har brug for at blive reddet</ColonistsNeedRescue>
    <ColonistsNeedRescueDesc>  Disse kolonister ligger hjælpeløs på jorden:\n\n{0}\nSend en anden kolonist ud for at redde dem og bære dem tilbage til deres seng.\n\n(For at redde, vælg en anden kolonist og højre-klik derefter på ofret og vælg Red.</ColonistsNeedRescueDesc>

    <BuildARoom>Byg et rum</BuildARoom>
    <BuildARoomDesc>Et rum består af adskilte vægge med en dør.\n\nBrug ARKITEKT menuen i nederste venstre hjørne af skærmen, for at udpege hvor du vil have ting bygget. Når du først har udpeget noget til at blive bygget, vil dine kolonister udføre arbejdet når de får mulighed for det.</BuildARoomDesc>

    <NeedGrowingZone>Beøver dyrke zone</NeedGrowingZone>
    <NeedGrowingZoneDesc>Du har ingen dyrkbare zoner.\n\nPlacer en dyrke zone på frugtbar jord gennem ARKITEKT menuen.</NeedGrowingZoneDesc>

    <NeedDefenses>Behøver forsvar</NeedDefenses>
    <NeedDefensesDesc>Du har nu været her noget tid og er sikker blevet set. Pirater vil snart komme for at plyndre.\n\nDu burde forberede dit forsvar.\n\nByg nogle vagttårne.</NeedDefensesDesc>

    <NeedDoctor>Behøver en læge</NeedDoctor>
    <NeedDoctorDesc>These patients are incapacitated in bed and hungry. They need to be fed, but you have no healthy colonists assigned to the Doctor work type.\n\n{0}\nAssign a healthy colonist to the Doctor work type.</NeedDoctorDesc>

    <NeedMiner>Behøver en minearbejder</NeedMiner>
    <NeedMinerDesc>Du har udpeget nogle sten der skal mines, men ingen kolonister er tildelt Minearbejder som arbejdestype.\n\nTildel en kolonist Minearbejder arbejdstypen.</NeedMinerDesc>

    <NeedWarden>Behøver fængselsvagt</NeedWarden>
    <NeedWardenDesc>Du har en fange, men ingen kolonister er tildelt Fængselsvagt arbejdstype.\n\nTildel en kolonist Fængselsvagt arbejdstypen.</NeedWardenDesc>

    <LowFood>Lidt mad</LowFood>
    <LowFoodDesc>Du har kun {0} samlet næring opbevaret. Dette er faretruende lidt.\n\nDyrk, køb, find eller dræb noget mad.</LowFoodDesc>

    <NeedColonistBeds>Behøver senge til kolonister</NeedColonistBeds>
    <NeedColonistBedsDesc>Du har flere kolonister end kolonist senge. Nogen vil komme til at mangle et sted at sove.\n\nLave enten flere senge eller ændre en fangeseng til en kolonistseng.\n\nHvis du ikke har nogle ressourcer, er sovesteder gratis og kan placeres med det samme.</NeedColonistBedsDesc>

    <Starvation>Sult</Starvation>
    <StarvationDesc>Disse kolonister sulter:\n\n{0}\nSkaft dem noget mad. Du har brug for en fødekilde som en næringspasta maskine og nogle råvarer til at putte i den. Sørg også for at de nævnte kolonister ikke har værnepligt.</StarvationDesc>

    <Exhaustion>Udmattelse</Exhaustion>
    <ExhaustionDesc>Følgede kolonister er udmattede og har behøv for søvn:\n\n{0}\nSørg for de får noget søvn. De har brug for en seng tildelt kolonist brug. Sørg også for at de ikke har værnepligt.</ExhaustionDesc>

    <NeedFoodHopper>Behøver råvare sliske</NeedFoodHopper>
    <NeedFoodHopperDesc>Du har en næringspasta maskine uden en sliske tilknyttet.\n\nFor at virke skal næringspasta maskiner kunne trække fra en tilstødende  sliske fyldt med råvarer.\n\nByg en sliske ved siden af maskinen.</NeedFoodHopperDesc>

    <BuildingNeedsPower>Bygning har brug for strøm</BuildingNeedsPower>
    <BuildingsNeedPower>Bygninger har brug for strøm</BuildingsNeedPower>
    <BuildingsNeedPowerDesc>Følgende strømbrugende bygninger er fuldstændig frakoblet alle mulige strømkilder:\n\n{0}\nTilkobel en strømgenerator eller batteri.</BuildingsNeedPowerDesc>
    <AndMore>and more</AndMore>

    <NeedMealSource>Behøver måltids ressource</NeedMealSource>
    <NeedMealSourceDesc>Det er ikke muligt at producere et spiseligt måltid.\n\nByg en næringspasta maskine eller et komfur.\n\n(De må ikke være i en fængselscelle, ellers vil kolonisterne ikke bruge dem.)</NeedMealSourceDesc>

    <NeedHomeRegion>Behver hjemmeregion</NeedHomeRegion>
    <NeedHomeRegionDesc>Du skal definere en HJEMMEREGION hvor dine kolonister vil gøre rent, slukke ildebrande og reparere ting.\n\nDefiner en hjemmeregion ved at bruge ZONER delen af ARKITEKT menuen.</NeedHomeRegionDesc>

    <NeedBatteries>Behøver batterier</NeedBatteries>
    <NeedBatteriesDesc>Du har kun sol paneler, men ingen battarier. Det betyder at du vil miste alt strøm hver gang solen går ned.\n\nByg et batteri eller to, så du kan klare dig natten over.</NeedBatteriesDesc>

    <NoTradingCapacity>Ingen handelskapacitet</NoTradingCapacity>
    <NoTradingCapacityDesc>Du har ingen måde at handle med forbipasserende rumskibe.\n\nByg en kommunikations konsol.</NoTradingCapacityDesc>

    <NeedResearchProject>Behøver et forskningsprojekt</NeedResearchProject>
    <NeedResearchProjectDesc>Du har udstyret til at forske, men har ikke valgt et projekt.\n\nÅben forskningsmenuen og vælg et projekt.</NeedResearchProjectDesc>

    <NeedDump>Behøver losseplads</NeedDump>
    <NeedDumpDesc>Der er sten din kolonister vil transportere, men de har ingen steder at placere dem.\n\nUdpeg en lagerbunke og indstil den opbevarings indstillinger til at tage imod sten.</NeedDumpDesc>

    <NeedGrave>Behøver grav</NeedGrave>
    <NeedGraveDesc>Der ligger et lig på jorden og kolonisterne har ingen steder at gøre af det.\n\nByg en grav eller en losseplads og sæt dens opbevarings indstillinger.</NeedGraveDesc>

    <ColonistsIdle>{0} kolonister ledige</ColonistsIdle>
    <ColonistsIdleDesc>Følgende kolonister vandrer omkring ledige:\n\n{0}\nDu kan sikkert finde på noget produktivt de kan give sig til.</ColonistsIdleDesc>

    <HaltedConstructions>{0} konstruktioner mangler materialer</HaltedConstructions>
    <HaltedConstructionsDesc>Følgende konstruktioner mangler materialer:\n\n{0}\nDu burde gøre de manglede materialer tilgængelige for dine kolonister.</HaltedConstructionsDesc>

    <TableNeedsChairs>Bord behøver stole</TableNeedsChairs>
    <TableNeedsChairsDesc>Du har et bord uden stole ved det. Borde er ubrugelige, med mindre du kan sidde ved dem.</TableNeedsChairsDesc>

</LanguageData>