<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <CameraDolly.helpTexts.0>Flyt kammeraet ved at klikke og trække MIDTERMUSSE KNAPPEN eller med WASD knapperne.</CameraDolly.helpTexts.0>
    
    <Rescuing.helpTexts.0>For at redde en såret kolonist, vælg en sund kolonist og højreklik på den sårede.</Rescuing.helpTexts.0>
    
    <Capturing.helpTexts.0>en fjende er blevet invalideret. Du kan nu fange dem!</Capturing.helpTexts.0>
    <Capturing.helpTexts.1>for at tilfange tage, vælg en kolonist, højreklik på den invaliderede fjende og vælg Fang.\n\nDu vil få brug for en ekstra seng markeret til fangebrug.</Capturing.helpTexts.1>
    
    <InteractingWithTraders.helpTexts.0>du kan snakke med folk som har et '?' over deres hoved.\n\nVælg en kolonist og højreklik på karakteren med '?' over deres hoved.</InteractingWithTraders.helpTexts.0>
    
    <Drafting.helpTexts.0>for at kontrolerer kolonister direkte til kamp, Indkald dem ved at vælge dem og tryk på INDKALD knappen.</Drafting.helpTexts.0>
    <Drafting.helpTexts.1>en indkaldt kolonist vil kun gøre hvad du fortæller dem, og kan kun lave kamp handlinger. Dem med våben vil bruge dem hvis muligt.\n\nEfterlad ikke kolonister Indkaldt for længe - de ender med at sulte og bliver ulykkelige.</Drafting.helpTexts.1>
    
    <AnimalsDontAttackDoors.helpTexts.0>Menneskejægende dyr vil generelt ikke angribe døre eller inaktive tårne.\n\nDu kan komme af med dem ved at blive indenfor eller bag vægge. Men de vil vente på dig.</AnimalsDontAttackDoors.helpTexts.0>
    
    <BillsTab.helpTexts.0>For at få en kolonist til at arbejde ved et bord, vælg bordet og åben Bestillings tappen. Her kan du diktere hvilkie måltider der skal laves, hvilke ting der skal bygges eller hvilke dyr der skal slagtes.</BillsTab.helpTexts.0>
    
    <TVForSickPeople.helpTexts.0>for at underholde de syge i sengen, sæt et TV op så de har noget at se.</TVForSickPeople.helpTexts.0>
    
    <AnimalTraining.helpTexts.0>du kan tildele tame dyr til at blive trænet i specifikke færdigheder under dens TRÆNINGs tap.\n\nDyr kan ikke trænes kontinuerligt; de har brug for tid mellem træningserne sessionerne.</AnimalTraining.helpTexts.0>
    
    <StorageTabCategories.helpTexts.0>I 'Lager' tappen af en lagerplads, kan du udvide de kategorier der er tilladt og forbyde specifike objekter. Klik trekanterne til venstre for kategori navnene.</StorageTabCategories.helpTexts.0>
    
    <Mining.helpTexts.0>Du kan designere hvor der skal mines ved at åbne ARKITEKT menuen og vælg ODRER tappen.\n\nNogle minebare blokke giver STÅL, GULD, PLASTÅL og andre brugbare materialer.</Mining.helpTexts.0>
    
    <HostilityResponse.helpTexts.0>Du kan konfigurer hvordan kolonister automatisk skal reagerer over for trudsler som rovdyr.\n\nVælg imellem FLYGT, ANGRIB og IGNORER i TILDEL menuene ASSIGN menu.</HostilityResponse.helpTexts.0>
    
    <OpeningComms.helpTexts.0>For at kommunikerer, vælg en kolonist og højreklik på kommunikations konsollen.</OpeningComms.helpTexts.0>
    
    <Deterioration.helpTexts.0> Objekter som er efterladt udenfor vil langsomt blive nedbrudt.\n\nHvis du vil opbevare objekter igennem længere tid, hold dem under et tag.</Deterioration.helpTexts.0>
    
    <InspectRoomStats.helpTexts.0>Du kan inspicerer hvor imponerende, værdigfuldt og smukt et individuelt rom er ved at bruge RUM STATS INSPICERING knappen i bunden til højre.</InspectRoomStats.helpTexts.0>
    
    <ClickingMessages.helpTexts.0>Du kan klikke på en notifikaiton til venstre i toppen af skærming for at centrer på emnet med det samme.</ClickingMessages.helpTexts.0>
    
</LanguageData>
