<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <Outlander.label>høflig udlændingeunion</Outlander.label>
  <Outlander.description>Dette folk har levet her i årtier eller århundreder, og har mistet meget af den teknologi, de havde med sig til denne verden. De arbejder som regel med simple, mekaniske værktøjer og forsvarer sig selv med advancerede krudtvåben.\n\nDe går meget op i praktiske ting ved handel, tillid, og overlevelse. Denne specifikke gruppe sætter stor pris på høflig opførsel.</Outlander.description>
  <OutlanderCivil.leaderTitle>prime councilor</OutlanderCivil.leaderTitle>
  <OutlanderCivil.pawnSingular>Udlænding</OutlanderCivil.pawnSingular>
  <OutlanderCivil.pawnsPlural>Udlændinge</OutlanderCivil.pawnsPlural>

    <OutlanderRough.label>rå udlændingeunion</OutlanderRough.label>
  <OutlanderRough.description>Dette folk har levet her i årtier eller århundreder, og har mistet meget af den teknologi, de havde med sig til denne verden. De arbejder som regel med simple, mekaniske værktøjer og forsvarer sig selv med advancerede krudtvåben.\n\nDe går meget op i praktiske ting ved handel, tillid, og overlevelse.\n\nDenne specifikke gruppe har et strejf af barbarisme i sig.</OutlanderRough.description>
  <OutlanderRough.leaderTitle>prime councilor</OutlanderRough.leaderTitle>
  <OutlanderRough.pawnSingular>outlander</OutlanderRough.pawnSingular>
  <OutlanderRough.pawnsPlural>outlanders</OutlanderRough.pawnsPlural>

  <TribeCivil.label>rolig stamme</TribeCivil.label>
   <Tribe.description>Dette folk har været her i rigtig lang tid. Måske har deres forfædre nødlandet her for tusinde af år siden. Måske overlevede de en eller anden katastrofe der ødelagde en teknologisk civilisation der boede her. Uanset hvad, så er stammefolket for det meste nomader som lever af landet ved at bruge primitive værktøjer og våben\n\n\n\nTil trods for deres tydelige teknologiske svaghed, kan stammefolket være farlige fjender og værdifulde venner på grund af deres færdigheder i simpel krigsførsel, deres antal, og deres hårdførhed. Denne specifikke stamme forfølger en behagelig og rolig livsstil når det er muligt. De er åbne over for at handle og danne alliancer, selv med fremmede folkeslag.</Tribe.description>
  <TribeCivil.leaderTitle>høvding</TribeCivil.leaderTitle>
  <TribeCivil.pawnSingular>stammemedlem</TribeCivil.pawnSingular>
  <TribeCivil.pawnsPlural>stammefolk</TribeCivil.pawnsPlural>

  <TribeRough.label>vild stamme</TribeRough.label>
  <TribeRough.description>Dette folk har været her i rigtig lang tid. Måske har deres forfædre nødlandet her for tusinde af år siden. Måske overlevede de en eller anden katastrofe der ødelagde en teknologisk civilisation der boede her. Uanset hvad, så er stammefolket for det meste nomader som lever af landet ved at bruge primitive værktøjer og våben\n\n\n\nTil trods for deres tydelige teknologiske svaghed, kan stammefolket være farlige fjender og værdifulde venner på grund af deres færdigheder i simpel krigsførsel, deres antal, og deres hårdførhed.\n\nDenne specifikke stamme værdsætter krigslig dominans; det vil muligvis være svært at indgå en alliance med dem.</TribeRough.description>
  <TribeRough.leaderTitle>høvding</TribeRough.leaderTitle>
  <TribeRough.pawnSingular>stammemedlem</TribeRough.pawnSingular>
  <TribeRough.pawnsPlural>stammefolk</TribeRough.pawnsPlural>

  <Pirate.label>piratbande</Pirate.label>
  <Pirate.description>En bande af banditer.\n\nPirater sår ikke, de bygger ikke, og de forhandler sjælendt. De beriger sig selv for det meste ved at plyndre og stjæle fra de mere produktive grupper i området.\n\nDeres teknologi nivau afhænger for det meste af hvem de har været istand til at stjæle fra for nylig. Oftes vil de være bevæbnet med våben, dog vil de mere heldige have advancerede energi våben, og nogle kan måske enda bare lide at stikke folk ned tæt på.</Pirate.description>
  <Pirate.leaderTitle>boss</Pirate.leaderTitle>
  <Pirate.pawnSingular>pirat</Pirate.pawnSingular>
  <Pirate.pawnsPlural>pirater</Pirate.pawnsPlural>
  
</LanguageData>
