<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <OrbitalTradeBeacon.label>kredsløbs handelsfyr</OrbitalTradeBeacon.label>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Nødvendig til kredsløbshandel. Du kan kun sælge varer som er tæt på kredsløbs handelsfyr. Kan placeres indendørs.</OrbitalTradeBeacon.description>
    
  <CommsConsole.label>komm konsol</CommsConsole.label>
  <CommsConsole.description>Skaber radio kontakt med handelsfolk og andre faktioner til at lave handel eller diplomati.</CommsConsole.description>

  <FirefoamPopper.label>ildskums popper</FirefoamPopper.label>
  <FirefoamPopper.description>Når rørt at ild eller manuelt aktiveret, spærnger denne og sprayer en ildslukkende skum i et cirkulær felt omkring sig selv.</FirefoamPopper.description>
  <FirefoamPopper.comps.1.useLabel>Aktiver ildskums popper</FirefoamPopper.comps.1.useLabel>

  <MoisturePump.label>fugtpumpe</MoisturePump.label>
  <MoisturePump.description>Fjerner meget langsomt fugt fra terræn i nærheden og konventere marsk og lavt vand til tør jord. Påvirker ikke dybt vand.</MoisturePump.description>

  <GroundPenetratingScanner.label>jord-gennemtrængende scanner</GroundPenetratingScanner.label>
  <GroundPenetratingScanner.description>En nedadvendt, gennemtrængende radar, der kombinere sonar og magnetisk billeddannere, der lader dig opdage (men ikke identifisere) mineraler begravet dybt under overfladen. Kræver en enorm mængde strøm.</GroundPenetratingScanner.description>


  <!-- Transport pods -->

  <PodLauncher.label>kapsel affyringsrampe</PodLauncher.label>
  <PodLauncher.description>En fyldning port til at affytre en transport kapsel. Kapsels affyringsramper kan affyres i grupper - men ramperne skal placeres vedsiden af hinanden.</PodLauncher.description>

  <TransportPod.label>transport kapsel</TransportPod.label>
  <TransportPod.description>En affyringsbar suborbitalevandrings fragtkapsel som er istand til at transportere mennesker, genstande, eller dyr. Kan blive brugt til transport, overraskelsesangreb, er til at sende forstærkninger i kamp.</TransportPod.description>


  <!-- Facilities -->

  <MultiAnalyzer.label>multi-analysator</MultiAnalyzer.label>
  <MultiAnalyzer.description>Gør forskningshastigheden hurtigere. Skal placeres tæt ved en højteknologisk forskningsbænk. En forskningsbænk kan kun være knyttet til en multi-analysator.</MultiAnalyzer.description>

  <VitalsMonitor.label>livstegns monitor</VitalsMonitor.label>
  <VitalsMonitor.description>Forøger patientens behandlings kvalitet. Skal placeres vedsiden af en hospitalsseng. En hospitalsseng kan kun være knyttet en livstegns monitor.</VitalsMonitor.description>

  <ToolCabinet.label>værktøjsskab</ToolCabinet.label>
  <ToolCabinet.description>Forøger arbejdshastigheden. Skal placeres tæt ved en arbejdsbænk. En arbejdsbænk kan være knyttet til optil to værktøjsskabe på samme tid..</ToolCabinet.description>


  <!-- Graves -->

  <Grave.label>grav</Grave.label>
  <Grave.description>Put de døde i grave for at give dem et anstændigt sidste hvilested. Kolonister vil besøge grave for at få meditativ glæde.</Grave.description>

  <Sarcophagus.label>sarkofag</Sarcophagus.label>
  <Sarcophagus.description>En dekoreret begravelse beholder for de beæret døde.</Sarcophagus.description>

  <!-- Cryptosleep caskets -->

  <CryptosleepCasket.label>cryptosøvns kiste</CryptosleepCasket.label>
  <CryptosleepCasket.description>En selvstændig drevet sarkofag designet til at holde en person i en tilstand af suspenderet animation i mange år.</CryptosleepCasket.description>

  <AncientCryptosleepCasket.label>gammel cryptosøvns kiste</AncientCryptosleepCasket.label>
  <AncientCryptosleepCasket.description>Denne cryptosøvns kiste ser ud som om den har været her i meget lang tid. Hvem ved hvad den kunne indeholde?</AncientCryptosleepCasket.description>

  <!-- Spots -->

  <MarriageSpot.label>vielsesplads</MarriageSpot.label>
  <MarriageSpot.description>Vælg et sted hvor vielser finder sted. Tilskuere kan se fra begge sider.</MarriageSpot.description>

  <PartySpot.label>festplads</PartySpot.label>
  <PartySpot.description>Vælg et sted hvor fester vil have deres centrum. Fester bruger området omkring dette punkt.</PartySpot.description>


</LanguageData>
