<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Tier 3: Hi-tech research bench -->

  <Firefoam.label>branskum</Firefoam.label>
  <Firefoam.description>Gør, at du kan konstruere brandskumssprængere; brandsikkerhedsbygninger som spreder brandslukkende skum som reaktion på brand i nærheden.</Firefoam.description>

  <MoisturePump.label>fugtpumpe</MoisturePump.label>
  <MoisturePump.description>Gør at du kan bygge en fugtpumpe, hvilket tørrer våd jord.</MoisturePump.description>>


  <TransportPod.label>transportkapsel</TransportPod.label>
  <TransportPod.description>Byg affyrbare transportkapsler, som du kan bruge til at sende folk og forsyninger over lange distancer over planetens overflade.</TransportPod.description>



</LanguageData>

<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <MicroelectronicsBasics.label>mikroelektronik</MicroelectronicsBasics.label>
  <MicroelectronicsBasics.description>Arbejd med kompleks mikroelektronik. Dette åbner op for den højteknologiske forskningsstation og kommunikationskonsollen.</MicroelectronicsBasics.description>

  <FlatscreenTelevision.label>fladskærms-TV</FlatscreenTelevision.label>
  <FlatscreenTelevision.description>Produce high-resolution flatscreen televisions for greater enjoyment.</FlatscreenTelevision.description>

  <Firefoam.label>firefoam</Firefoam.label>
  <Firefoam.description>Construct firefoam poppers, automatic fire-safety devices which spread fire-retardant foam in response to encroaching flames.</Firefoam.description>

  <MoisturePump.label>fugtpumpe</MoisturePump.label>
  <MoisturePump.description>Byg fugtpumper som Construct moisture pumps, which very slowly normalize the moisture in the ground around them. They can turn wet ground dry and convert soft sand into normal sand.</MoisturePump.description>

  <HospitalBed.label>hospitalsseng</HospitalBed.label>
  <HospitalBed.description>Byg hospitalssenge som forbedrer de lægelige resultater.</HospitalBed.description>

  <TransportPod.label>transportkapsel</TransportPod.label>
  <TransportPod.description>Construct launchable transport pods that you can use to send people and supplies long distances across the planet's surface. Kan anvendes til raiding, rejse med, sende gaver, og mere.</TransportPod.description>

  <MedicineProduction.label>medicinproduktion</MedicineProduction.label>
  <MedicineProduction.description>Producér standard industri-teknologisk medicin ved at kombinere urtemedicin, neutroamine og stof.</MedicineProduction.description>

  <LongRangeMineralScanner.label>long-range mineral scanner</LongRangeMineralScanner.label>
  <LongRangeMineralScanner.description>Construct long-range mineral scanners to detect precious minerals like gold or jade in across the planet. Requires advanced components to construct.</LongRangeMineralScanner.description>

  <ShieldBelt.label>skjoldbelte</ShieldBelt.label>
  <ShieldBelt.description>Byg skjoldbelter som anvender momentun-repulsion teknologi til at blokere ranged attacks coming in or going out.</ShieldBelt.description>


</LanguageData>